Fox News：特朗普已經玩完 唔好再對佢做第二任任期有幻想 但Trumpism長傳

侵：Sadly, Fox News is also fake news now!! You are fired, Fox!

Fox老細係梅鐸

你民主共黨就玩完

點解愈玩愈似左膠 永續Trump?

問過7000萬名選民未
如果你要夾硬黎就等接子彈啦

個光頭佬乜水

梅鐸支持共和黨... 不過跟隨啲共和黨元老放棄Trump

似係想推Pence、Pompeo 2024去選

咁誇?有冇Cap圖

因為出死人投票係大醜聞

共和黨有人唔想侵追究

侵已成condom。

你覺得玩到咁
侵會肯停手？

侵仲係大佬

呢次民主黨造票係好高技巧
共和黨議員無受影響
只係做9侵同受中共迫害緊的人

係好顯眼的造票,但邪惡同盟會選擇唔出聲
中國IPO養到唔少美國專業人士變中產

或者都要等美國人承受一下左膠政治嘅痛楚

Trump Wick ...

係真唔係呀

今舖真係迫出凱撒

降係真既,不過11月前Fox其實得19m人fo